信息加密

如果有個apps，可以讀一個source文件（例如習總文選/毛匪文選），而將個原始message，例如：你好嗎？由apps翻譯左變成hdkjdjs，再發出去。

End user 再用apps convert番做原始message，有冇得唸？